阿媽病到死死下 家姐仲掛住搵私己錢唔返屋企 之後仲上網唱我

千字文廢事打啦

In short

細妹
自己有生意仲7x24 照顧老母。只係聖誕節行開兩日就比家姐開post唱衰。

家姐
星期一至五翻工搵錢自己儲起，因為知道無個錢旁身第日仆街。就叫呀妹7x24睇老母，唔鳩理個妹無晒時間翻正職。仲佔埋道德高地，屌鳩呀妹聖誕節行開左兩日陪男朋友。

細妹
家姐

唉 兩個我要曬 打和super

#263 同 #265 兩個on9 仔就最撚點題

個咩鳩漁夫之寶
又識得笑鳩人聖誕無出街，又on on 99屌呀妹聖誕出左街唔理老母

完美示範左最垃圾個班00後會員可以有幾on9

阿媽病到死死下 個妹仲可以拍拖唔返屋企

幫樓主補link

推post屌鳩陰毒家姐

題外話你呀媽性格好唔好相處？

呀媽幾時開po

家姐真係好黑心 放兩日假都要開post 批鬥，好彩連登仔心水清。

個po會好心酸

呀媽見細女仲多過大女
唔明大女有咩資格批鬥人

集氣 ?

睇到佢話會陪老母走埋落去就覺得嘔心

你真識食

但家姐應該入唔到口

邊個靚女啲

你想知邊方面

最賤係隱隱瞞瞞咁呃鳩人，自己就拎光環

On 99 搶道德高地拎光環姐

如果發夢有家姐資料應否post

其實睇個po佢老母真係幾麻煩
唔想住醫院我明
唔想屋企有外人我明
但都唔洗自己屌走咗細妹之後
又無辜問點解大時大節呀妹唔係度.....
平時又陰d陰d同家姐話個妹服侍唔周到...
搞到而家姐妹不和.........
應該有人會話我黑心
但覺得細妹咁辛苦照顧咗近半年
一直承受比自己親生老母家姐講到自己好似咩都無做
重要係屋企無得喊，都唔想老母一齊sad
而家搞到比埋一班外人鬧不孝真係好可憐

頂咗近半年同家姐抱怨幾句姐...
竟然比家姐覺得係bull shit....bull shit呀⋯⋯
真心希望細妹唔好上連登睇到個po
人性的殘酷

連登網審處

推

又係呢啲公說公有理 婆說婆有理既post
即係你話阿妹賤又得 姐姐無良心亦得
唔會有結論

其實佢有佢講 我地有我地聽 點知佢家事咁多
家姐講到個妹對住絕症阿媽都冇耐性
有人咁同你講你點睇

Kick the ass

屌鳩你呀陰毒家姐

有幾句好撚世界級，懶煽情咁
係到話咩到底呀媽做錯咩辛苦廿幾年養大個仆街女

屌，個仆街女咪家姐囉

推一下唔夠，需要多推幾下

無耐性單方面講姐，問題係呢個人講野前後矛盾，一時話人廢青無做野，後來比人百屌成材先肯認原來人地有搞自己生意

點睇？咪正臭西搞風搞雨囉

呢啲賤閪唔屌唔唔撚鬆化嫁

所以呢啲濕鳩老母咪生得出濕鳩家姐囉 細妹出心出力比兩條友真係做戲咁一個扮無辜俾說話家姐聽一個就聽完上網開po屌人

點唔出個妹點賤囉

家姐比狗屌

真心希望老母快D死
咁兩姊妹就唔使再為老母嘈

d自私廢老係咁
覺得仔女係佢哋嘅附屬品，養兒係用嚟防老
同埋通常日日照顧佢哋嘅人就當義務，d只係得閒先照顧吓佢哋就覺得人哋真心對佢好好
唔好話我話，佢老母都一定係錫佢家姐多d,咁識打毒針，佢阿妹個背脊應該俾佢篤到穿晒

要幾撚癡線先會連屋企人都咁樣毒害

家姐正宗臭西

根本係個陰毒家姐自己搞風搞雨

家姐控制慾咁柒大

第日都係變廢老

我好撚明白細妹感受

一個有仔正正常常

一個無仔，仲要上網唱衰個妹話人好去拍拖

你話呢

樓主係個妹？

你有？

等老母開post屌哂兩個

幾時有老母版

樓主應該cap返圖出黎做整合
成班人唔追post一面倒屌個啊妹

都廿歲女
伯母依家咁樣仲得閒上連登屌自己屋企人

3張野個個點計